[{"titulo":"GRUPO OPERATIVO BIOCE\u00c1NICO FIRMA REGLAMENTO INTERNO PARA CONSOLIDAR CORREDOR FERROVIARIO","imagen":"https:\/\/www.oopp.gob.bo\/images\/contenido\/noticias\/6d52bfe3b76936d6b277bae4c5e2f6a4.jpeg","url":"https:\/\/www.oopp.gob.bo\/index.php\/noticias\/noticia,2216.html","texto":"Lima &ndash; Per&uacute;, 15 de junio de 2018 (MOPSV).- La jornada de &eacute;ste viernes, en Lima - Per&uacute;, se llev&oacute; adelante la Reuni&oacute;n de Pa&iacute;ses miembros del Grupo Operativo Bioce&aacute;nico (GOB) en la que se ratific&oacute; la decisi&oacute;n de llevar adelante la con...","Fecha":"2018-06-15 19:18:32"},{"titulo":"BOLIVIA Y PER\u00da ACUERDAN HACER DE ILO UN PUERTO DE CONEXI\u00d3N ESTRAT\u00c9GICO BILATERAL","imagen":"https:\/\/www.oopp.gob.bo\/images\/contenido\/noticias\/52d68d8048dde53bc60db7ac61093085.jpg","url":"https:\/\/www.oopp.gob.bo\/index.php\/noticias\/noticia,2203.html","texto":"Per&uacute; invertir&aacute; $us 16 millones en mejorar la infraestructura portuaria en Ilo con el objetivo de generar condiciones para la migraci&oacute;n de la carga bolivianaEl ministro de Obras P&uacute;blicas, Servicios y Vivienda de Bolivia, Milton Claros, y el ministro de Transportes y Comuni...","Fecha":"2018-06-01 15:37:00"},{"titulo":"Ministros de Bolivia y Per\u00fa se reunir\u00e1n el jueves para agilizar tr\u00e1nsito de carga boliviana por Ilo","imagen":"https:\/\/www.oopp.gob.bo\/images\/contenido\/noticias\/231ca72f489c1346c0799e3706404892.jpeg","url":"https:\/\/www.oopp.gob.bo\/index.php\/noticias\/noticia,2202.html","texto":"La Paz, 30 may (ABI).- El ministro de Obras P&uacute;blicas, Milton Claros, inform&oacute; que el jueves, ma&ntilde;ana, se reunir&aacute; con el titular de Transportes de Per&uacute;, en Ilo, para agilizar el tr&aacute;nsito de la carga boliviana por ese puerto.\"Vamos a tener la reuni&oacute;n el 3...","Fecha":"2018-05-30 09:35:30"},{"titulo":"AGENCIA BOLIVIANA ESPACIAL Y BOLIVIA TV TRANSMITEN EN ALTA DEFINICI\u00d3N LOS JUEGOS ODESUR PARA TODO EL CONTINENTE A TRAV\u00c9S DEL SAT\u00c9LITE T\u00daPAC KATARI","imagen":"https:\/\/www.oopp.gob.bo\/images\/contenido\/noticias\/085c24b618277da24b9a77074f3afafc.jpeg","url":"https:\/\/www.oopp.gob.bo\/index.php\/noticias\/noticia,2201.html","texto":"A partir del s&aacute;bado 26 de mayo, d&iacute;a de la inauguraci&oacute;n de los juegos deportivos Odesur &ldquo;Cocha 2018&rdquo; que tienen lugar en la ciudad de Cochabamba, la Agencia Boliviana Espacial y Bolivia TV llevan a trav&eacute;s de se&ntilde;ales de televisi&oacute;n en alta definici&...","Fecha":"2018-05-29 11:24:33"},{"titulo":"El Ministro de Obras P\u00fablicas, Servicios y Vivienda, Milton Claros, posesiona a Luis S\u00e1nchez-G\u00f3mez como nuevo Presidente de la ABC","imagen":"https:\/\/www.oopp.gob.bo\/images\/contenido\/noticias\/8132c1e827fff709d1b310376a41d07a.JPG","url":"https:\/\/www.oopp.gob.bo\/index.php\/noticias\/noticia,2200.html","texto":"La Paz, lunes&nbsp;28 de mayo&nbsp;de 2018 (ABC-Prensa).&ndash;&nbsp;El ministro de Obras P&uacute;blicas, Servicios y Vivienda, Milton Claros Hinojosa, posesion&oacute;&nbsp;hoy&nbsp;a Luis&nbsp;S&aacute;nchez-G&oacute;mez Cuquerella, como nuevo Presidente Ejecutivo de la Administradora Boliviana d...","Fecha":"2018-05-28 19:09:22"}]