[{"title":"Gobierno crea Empresa Estatal de Transporte por Cable 'Mi Telef\u00e9rico'","description":"La Paz, 24 abr (ABI).- El Gobierno, a trav\u00e9s de un decreto supremo, cre\u00f3 la Empresa P\u00fablica de Transporte por Cable 'Mi Telef\u00e9rico', de car\u00e1cter estrat\u00e9gico, personer\u00eda jur\u00eddica, patrimonio propio, autonom\u00eda de gesti\u00f3n administrativa, financiera, comercial, legal y t\u00e9cnica, dependiente del Ministerio de Obras P\u00fablicas.","link":"http:\/\/www3.abi.bo\/nucleo\/noticias.php?i=2&j=20140424074624","guid":"http:\/\/www3.abi.bo\/nucleo\/noticias.php?i=2&j=20140424074624","pubDate":"Thu, 24 Apr 2014 07:46:24 -0700","category":"Econom\u00c3\u00ada, Finanzas   "},{"title":"Sistema B-SISA coadyuva en tareas de la ATT, V\u00edas Bolivia y RUAT (Oficial)","description":"La Paz, 23 abr (ABI).- La Agencia Nacional de Hidrocarburos (ANH) afirm\u00f3 el mi\u00e9rcoles que mediante el proyecto Boliviana de Sistemas de Autoidentificaci\u00f3n (B-SISA), la Autoridad de Regulaci\u00f3n y Fiscalizaci\u00f3n de Telecomunicaciones y Transportes (ATT), V\u00edas Bolivia y el Registro \u00danico para la Administraci\u00f3n Tributaria Municipal (RUAT), desarrollan distintas acciones en favor de la poblaci\u00f3n.","link":"http:\/\/www3.abi.bo\/nucleo\/noticias.php?i=2&j=20140423160543","guid":"http:\/\/www3.abi.bo\/nucleo\/noticias.php?i=2&j=20140423160543","pubDate":"Wed, 23 Apr 2014 16:05:43 -0700","category":"Econom\u00c3\u00ada, Finanzas   "},{"title":"Asfi reporta que 6.345 familias se beneficiaron con cr\u00e9ditos de vivienda social","description":"La Paz, 23 abr (ABI).- La directora de la Autoridad de Supervisi\u00f3n del Sistema Financiero (Asfi), Lenny Valdivia, inform\u00f3 el mi\u00e9rcoles que hasta el pasado 31 de marzo, 6.345 familias se beneficiaron con cr\u00e9ditos para la compra de una vivienda social, en el marco de la nueva Ley de Servicios Financieros, que permite regular las tasas de inter\u00e9s para esos pr\u00e9stamos.","link":"http:\/\/www3.abi.bo\/nucleo\/noticias.php?i=2&j=20140423144034","guid":"http:\/\/www3.abi.bo\/nucleo\/noticias.php?i=2&j=20140423144034","pubDate":"Wed, 23 Apr 2014 14:40:34 -0700","category":"Econom\u00c3\u00ada, Finanzas   "},{"title":"Entel inaugura primer telecentro en el oriente con se\u00f1al del sat\u00e9lite T\u00fapac Katari","description":"San Juan de Chiquitos, BOLIVIA, 23 abr (ABI).- el gerente de la Empresa Nacional de Telecomunicaciones (Entel), \u00d3scar Coca, inaugur\u00f3 el mi\u00e9rcoles, en San Juan de Chiquitos, el primer telecentro del oriente boliviano con se\u00f1al del sat\u00e9lite T\u00fapac Katari.","link":"http:\/\/www3.abi.bo\/nucleo\/noticias.php?i=2&j=20140423144024","guid":"http:\/\/www3.abi.bo\/nucleo\/noticias.php?i=2&j=20140423144024","pubDate":"Wed, 23 Apr 2014 14:40:24 -0700","category":"Regionales, C\u00c3\u00advicos  "},{"title":"Entel multiplica instalaci\u00f3n de telecentros de 17 a m\u00e1s de 3.000 tras la nacionalizaci\u00f3n: Coca","description":"Ulla Ulla, BOLIVIA, 22 abr (ABI).- El gerente de la Empresa Nacional de Telecomunicaciones (Entel), \u00d3scar Coca, destac\u00f3 el martes que despu\u00e9s de la nacionalizaci\u00f3n de esa empresa se multiplic\u00f3 la instalaci\u00f3n de telecentros de 17 a m\u00e1s de 3.000 previstos hasta este a\u00f1o en todo el pa\u00eds.","link":"http:\/\/www3.abi.bo\/nucleo\/noticias.php?i=2&j=20140422094245","guid":"http:\/\/www3.abi.bo\/nucleo\/noticias.php?i=2&j=20140422094245","pubDate":"Tue, 22 Apr 2014 09:42:45 -0700","category":"Gobierno              "}]