[{"titulo":"El sat\u00e9lite T\u00fapac Katari habilit\u00f3 cuatro servicios en seis meses","imagen":"http:\/\/www.oopp.gob.bo\/images\/banner\/TKSAT.jpg","url":"http:\/\/www.oopp.gob.bo\/index.php\/noticias\/El-satlite-Tpac-Katari-habilit-cuatro-servicios-en-seis-meses,1093.html","texto":"","fecha":"2014-10-30"},{"titulo":"ENTEL aport\u00f3 para el Juancito Pinto 2014 Bs 25 MM. 5 veces m\u00e1s que en a\u00f1o 2013","imagen":"http:\/\/www.oopp.gob.bo\/images\/banner\/JUANCITO3.jpg","url":"http:\/\/www.oopp.gob.bo\/index.php\/noticias\/ENTEL-aport-para-el-Juancito-Pinto-2014-Bs-25-MM.-5-veces-ms-que-en-ao-2013,1090.html","texto":"","fecha":"2014-10-24"},{"titulo":"Boeing 767-300 se incorpora a la flota de BoA","imagen":"http:\/\/www.oopp.gob.bo\/images\/banner\/-07-10-14_BOA.jpg","url":"http:\/\/www.oopp.gob.bo\/index.php\/noticias\/Boeing-767-300-se-incorpora-a-la-flota-de-BoA,1077.html","texto":"","fecha":"2014-10-07"},{"titulo":"Ampliaci\u00f3n de la Terminal Internacional de Viru Viru, pr\u00f3xima a su entrega ","imagen":"http:\/\/www.oopp.gob.bo\/images\/banner\/-_BANNER_VIRU_VIRU.jpg","url":"http:\/\/www.oopp.gob.bo\/index.php\/noticias\/Ampliacin-de-la-Terminal-Internacional-de-Viru-Viru-prxima-a-su-entrega-,1070.html","texto":"","fecha":"2014-09-23"},{"titulo":"Presidente Morales inaugur\u00f3 la L\u00ednea Amarilla de Mi Telef\u00e9rico y califica a La Paz de una ciudad moderna ","imagen":"http:\/\/www.oopp.gob.bo\/images\/banner\/BANNER_WEB_1.jpg","url":"http:\/\/www.oopp.gob.bo\/index.php\/noticias\/Presidente-Morales-inaugur-la-Lnea-Amarilla-de-Mi-Telefrico-y-califica-a-La-Paz-de-una-ciudad-moderna-,1057.html","texto":"","fecha":"2014-09-15"}]